你聽過日本鳩谷呢個地方未？300萬都唔洗就買到3房

呃view唔係咗呃的

有無閪谷，我想買

條片幾好

又越過高山又越過谷